法官點解唔同情吓被人斬嗰個！

佢有用暴力咩，有用暴力俾你斬你都仲可以話佢斬人係自衛，貼嘢都要被你斬，你要搵食，人地傷成咁就唔洗搵食？